[集思廣益] 有冇遠距離攻擊武器！！！

見用火+手推車都無辦法做到遠距離攻擊
有冇人有好建議 下次用！

自推

防線同狗總係有段距離
人地有催淚彈我地可以有啲咩？

推

1. 推埋去
2. 投擲
3. 彈射
4. 空降

BB彈?

又細又易拎，練一練已經好準

用D會爆顏料既彈, 射花d盾都好

激光 or 強力電筒

瑞典臭魚罐頭

要玩遠攻就要佔高點，有時距離40米我地都玩唔到遠攻，掟咗大多數中記者

呢啲太易被人查到

另外都要考慮中間可能有記者
有冇東西唔係直線射擊而係拋物線

弓箭？火彈？鐵珠bb彈仲有無得賣好似無乜地方有

獎門人搵淡食果個搖搖板有冇得諗

橡筋，運動用品公司有得買，三個人一組，二個人揸橡筋，一個人放偈油彈，食油彈，水彈等等，易收藏易展開。吓吓用手掟，掟得多都手軟喇。

3

好貴，用橡筋，運動用品分司有得買，易收藏，方便帶走。

而家開槍放題基本上好難埋到身
人哋鎮暴槍>40米以上射程，cs氣(已經唔係tg)仲會隨風飄散
實彈射程就更遠

普通香港市面買到嘅嘢應該唔會有得揮